* Fiche prof : [ici](https://gitlab.com/soukainaeladrari/mooc-2-ressources/-/blob/main/1_penser-concevoir-elaborer/fiche_prof.md)
* Fiche élève activité : Il n'y en a pas car l'activité se découvre au fil de l'eau (c'est le professeur qui suit son déroulé).
Après leur retour, les apprenants remarquent des ordinateurs démontés
### **Etape 1: prendre connaissance le problème**
Je ne sais pas qui s'est passé, j'ai trouvé les ordinateurs comme ça
    - Quelle est la solution
### **Etape 2: proposer la solution(motivation)**
- Travailler en groupe pour réparer l'ordinateur. 
- Vous pouvez utiliser vos téléphone portable pour savoir l'emplacement d'un composant 
- plus un point
### Etape : lanvencement du Travaille plus le partage de l'information
- Afficher les image sur le [site](https://www.shutterstock.com/fr/search/composants+d+ordinateur)
- Comparer les composant sur le site avec les composant de l'ordinateur
- Les noms
- L'emplacement de chaque composant
- Les roles
